7K 砌機list

諗住打下機 少玩大作 求評

SSD 2.5 定 M.2 好？

仲有人叫你買 1 代 Ryzen ?

巴打有咩推薦？

由頭伏到落尾...已經唔係清貨級LIST
仇人!係仇人LIST啊

轉番amd 2600 會唔會好啲

未能踏出仇人級數

我將自己個list改少少，可以參考下

CPU AMD Ryzen™ 5 2600
Motherboard MSI B450M MORTAR
RAM ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16 數量:2
Jumbo Price: 2895
Display Card MSI RTX2060 VENTUS 6GB GDDR6 OC Edition HK$2,999.00
HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD HK$305.00
SSD Crucial MX500 250GB CT250MX500SSD1 2.5" SATA 3 6Gb/s HK$359.00
PSU ANTEC NX550 AN-PS-NX-550 550W 80Plus Bronze HK$359.00
Case Fractal Design Define Mini C HK$449.00
Total: $7366

火牛可以加少少錢轉

Antec NE550G NeoEco Gold AN-PS-NE-550G 550W 80Plus Gold 火牛
＄549

機箱可以揀個平d

「AMD_Yes！」巴打召喚

咁不如買~
AMD Ryzen 5 2400G with Radeon RX Vega 11 Graphics

或~
AMD Ryzen 5 2400GE with Radeon RX Vega 11 Graphics

好過

zen1 （你用緊嗰隻）
zen+
zen2 年中出

你自己諗